唔准帶呢個去野餐!!!

呢個係瑞典特產, 只有瑞典人先可以食
你班搞事既唔准買黎好似掟蛋糕咁掟落人地度!!
你知呢啲魚威力幾大㗎啦! 臭味會繞樑三年架!! 臭過條屍!! 沖涼都洗唔走
記住!! 玩食物會折墮㗎!!

唔知呢個瑞典特產鯡魚罐頭係咩黎唔該同我睇片睇一百次!!
記住!! 佢係食物! 係食物! 係食物!

邊度買到

以前上網訂過要等成個月先送到嚟香港

Tb趕唔趕得切

想瘋狂請班尊貴立法會議員食

好想瘋狂請警察食鯡魚罐頭